VTC學歷一問

我想問vtc中專究竟當吾當係中6畢業?我係資歷架構網度打中專文憑，出黎結果係 第三級， 據我所知新制中六都係第三級(PS. 想去日本讀大學，大學要求話要有高中或同等學歷，因為大陸都有中專呢d，日本都當佢哋係高中或同等學歷) 咁究竟vtc中專文憑當唔當係中六畢業呢? 求高手解答(ps 垃圾vtc仔)

名義上算
但出面啲公司一定唔會睇

吾該曬~我打算去日本留學，想問下日本 會唔會當係同等學歷， 名義上算係應該得?

吾你老母

字都未識打 不如讀返小學啦

香港都好多人都唔當係
個資歷架構除左大路既HD FD ASSO 同埋大學真係冇咩用

但名義上算係應該當同等學歷?大陸果場中專生都算係名義上，都收左佢地入本科

*大陸果邊